[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (81)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

坦上唔切去喎，起馬二王拉瑪要用主角盾之類
都係個句，試一次模擬戰就知

模擬戰上級隻未婚妻會唔會太惡

上齊buff一野飛過黎

執甩未

如果冇ap+唔夠距離普攻應該放到解buff?
可能仲要招無敵盾用咗/用哂

又倒左十幾下單抽落隻狗度

無男隊 勿屌

已經消失咗

秒唔到重要夠AP飛2下

咁因為佢件Trust回左野

二王用主角盾
拉瑪用咩

琴日係大家兩格距離 佢放盾痴埋黎 我打爆佢盾跟住佢一野車爆我
亦可能係佢唔夠AP出高傷技秒我先出盾 太突然冇睇有幾多AP

無位俾你入 sor

應該都冇留後手段咁女隊是但 將阿格件Trust同拉瑪達調轉,然後位置都係

光盾同劍聖位置都調轉

咁睇嚟盾>>>解buff
至於盾同攻擊技既prior要等有抽既grey佬試試

如果兩隻都有嘅叫咩,Reol中晒

阿格唔好開啲隊友Buff技,玩聖騎士,開吸仇劍

用未婚妻做掩飾既grey佬

如果見到坦 對面有2/3個buff既時候識解buff咁就好撚勁

堆高素早開左一回盾之後衝上去解buff 再放攻擊技

呢個場阿格可以用buff

開晒兩招緩回同物盾都吸得住

不過要隊友有最少一招團隊buff

唔係,佢重係後面慢慢上Buff 拉瑪同冰G已經死咗了

咁就要物盾 Trust直衝

就係睇佢解到盾/防budf既話就解決好多問題

lan

琴日試冰g同阿格，冰g要開多個tp技先會後過阿格

幫你講定先
"弱智AI"

但係個解buff 盾解唔到 活性解唔到
解到Sentinel 同吸仇

一個月後

Lasswell保平安

模擬戰未見佢出過，垃圾ai

原來k長抽step中咗未婚妻+中二
仲係到話咩屌咗出聲

姐係廢既，早知唔抽

志在解吸仇 解完吸仇一下LB隊落後排

有冇加冰傷既卡？

分身20抽中未婚妻
又有基加又有暗拳，係咪轉玩個分第仲好

係,唔睇DC都見唔到

佢目標係仔
屌出聲係屌而家先黎中中二

定你意思解唔到光戰個吸仇盾？

屌收歐洲人tax
每人一pack

二萬6未中

係 純粹話冇返一年半載玩唔到

只計面板數值 未婚妻超越艾琳成為最高攻擊力角色

解唔到次數盾
光戰招+防+精神吸仇就解到

今晚login 200 日 抽埋做百rank 非洲狗

大波卡咪得

升到嚟都2021啦
玩返正身仲好

咁理論上係有得玩

睇AI咩程度

弱智程度

打塔應該出專武

..gun

正，好彩抽咗

未婚妻就出把冰屬槍
仔就出專武
公平咩

真係勁到要必抽

兩隻主角都有專武

阿格個把其實係借d意比基加...全部都係仔

發覺冇一把武器用到宜家

會腸：西男人

明白大哥~

佢用單手劍定大劍

我要點做?

刀

唔係
暫時睇未婚妻勁啲

比se知道咗玩家裡面grey佬佔大多數

用聖騎職 buff只係開物防盾

去打下模擬戰睇係咪跟得上其他你兩隻角試下

唔洗追，我女角太多先抽

上一轉連登就知啦

主要係大部份都單體技,唔同本職直頭全部單體技係而家菱形時代有啲輸蝕

唔使追 我男角太少先抽

咁都講得出口

跟本職就冇虛像
真係唔知點樣迴避特化法

跟住俾隻合作打臉
似曾相識

不過命中率好高就真嘅

個盾打魔職都勁既

但物職就未婚妻三連 中二二連

抽啦望

作為無課，呢個池係我最黑仔，忍唔住手30單抽+1次10連，無UR唔出奇好正常，但連SSR都係得2隻，其中1隻係保底，即係30單抽1SSR，仲要係全程連白書都冇出現過，全啡書

無喇無喇，元氣大傷，起碼要儲返成個月石

估真係會出泳裝同花嫁裝

連住落

得招綠技+12%
半桶水迴避特化

抽左男女 pool 各一次, 中垃圾

高攻高命中高防貫
有埋招1回盾保命
駛撚玩回咩

可能7月1泳裝未婚妻

防貫已可以入隊打，我今次信立gap王

雷槍副技用+2，再+1定用加攻？

佢得堆單體技,唔玩回清唔切對面就中流彈收皮

女主就仆街

問過 tifa bb 未

跟住7月中花嫁未婚妻

影走+2/+1
你點+攻都秒唔到人
無乜用

但係又腳短又手短
打坦都ok
但係秒打手好似差啲
具體都要啲人升好打下先知

單抽神教秘訣係要換左router先抽

泳裝連住花嫁咁出，呢到肯定十幾Pack十幾Pack咁射落去

佢好似玩連埋隊友1rd秒坦
佢招範圍2連係十字定大十字?

出洋蔥頭都似

上次公佈個投票頭3都冇佢
我就唔信後來居上喇

十字,25仔個隻

男主泳裝+花嫁呢？

男泳裝/西裝就話啫

啲Grey佬射到石盡人亡

借錢抽角

咁真係睇佢ai 1rd buff秒坦
本身防貫40再+1rd 30左右?

入晒新角dataLasswell回避面上同中二一樣

屌你又一樣
棄

主要係招超高倍率核爆級別嘅雪華 得1格距離,佢本身又腳短但俾佢放到真係可以秒坦

主要係對比一下中二都係勁太多

100 cost

攞佢同我中2bb比
ok 我地可以轉討論隻臭閪

睇一睇返個表
一見到水赤個稱呼

刺突最強，完

人地今日都中晒伏唔開心
你仲有9C

又關我事

btw 我覺得你地太睇小個1回盾
我就覺得好屈機
等d人99我再bin你地c

因為俾連擊技破到破唔到就正

點解要屈服

計數妹trust換位俾lasswell秒咪得

話說招1turn buff同招雪華倍率幾多

抽未?

相信呢啲操作個A.I.一世都做唔到

連擊係破到

當係得好少角會第一出連打，重要係打落盾到

光戰LB
未婚妻
rain

我隻RAIN依家1突6覺左
仲買唔買碎升好，定儲下石等月尾

抽咗3STEP啦
中彩花

都裝唔到
仲要得2格距離 太雞肋

俾你中埋Lasswell重得了嘅..

但我唔想中中二

中二

咁佢係計傷害揀技出
有無敵盾嗰陣
連擊技傷害>其他技咪一定出連擊

有冇主坦？ 唔買碎半年後先有得玩

唔急咪等月尾先
課既話就梗係升埋

邊張係大波卡

咁你有坦既
防一下範圍戰局唔同晒

明明女武神係水屬
點解出把槍係冰槍

如果ai係勁到出連打優先咁Lasswell 就廢咗招技

地圖炮一定睇盾黎打先，Lasswell 食到一下上前打就得

速度黎講佢好似幾高下？

問題在於佢都只會打落坦度

大波佬

光戰LB = 冇咗 要Build回避先發揮到作用突爆情人節呢啲

唔係AI問題

係一下既招打盾 = 0傷

連擊0+1都會有1傷大過0傷

未必咁岩食到既

升中二已經課左2pack
想抖下

所以用佢一係回，一係推速上去

都唔預佢食到3下

上到去就好打既

女武神原來係專屬職嚟 唔係新職

好似中二咁,唔會係其他角見到呢個職

點會唔係專屬 講到明第三彈

佢副技都專程加佢最勁招攻技，一下殺唔到就成隻唔用都得

新buff
"key": "BUFF_OtherTpDmgAvoid",
"value": "TP攻撃回避率"
},
{
"key": "BUFF_OtherApDmgAvoid",
"value": "AP攻撃回避率"
},

其實個盾防高傷AOE同魔職都一流 唔係完美咁解姐

至少中二王子呢條粉腸唔夠佢打

有冇未婚妻同laswell啲技既倍率睇下?

好冇霸氣
叛逆之劍姬(用槍)型啲

Valkyrie喎
相反叛逆之xx 中二病到

mo

其實你有黑肉呢隻T0
都唔會有位落佢
算吧啦

其實入data就知倍率但懶

限定公會戰

咪俾人一下插死

想抽仔了？

無課嘅先決條件係要你運氣好

今次個2件武抵唔抵整
好似一般

唔抽啦
再抽邊有石養

冰槍要整

2兄弟中晒女角？

我DLLM 呀

無課我諗要 2/3個月一隻99
一係就歐洲到 10/20 抽就中 Pick UP 之後應該都夠石買碎
如果唔係要等Event 送UR抽 , 之後用免費石買碎.
重要未計嗰D 虹球虹碎 , 無課想練多幾隻都無可能.

冰槍升CRIT？
冰角得隻冰G

係
不過TM1抽咗好多先中

Crit 攻都得

細佬歐j王

出水屬槍角整把冰槍出嚟
都唔知做乜鳩

其實好多武都係咁,得冰屬火屬同雷屬

龍傷

不過整得龍傷，遲下出火龍唔出奇

整把新既出嚟話咁易啦
話哂未婚妻+專屬職
一啲面都冇

仲衰過冰屬槍
淨係打龍有返啲用

要追好今日追
唔好蝕5碎俾佢

追咗1抽

已謝，射

唔係嘅,命爆數值好高下 命28 爆都係28爆擊型都係低爆擊冰槍少少攻

命中高係幾勁

咁你追未

7月泳衣未婚 傻仔先抽呢隻

你邊隻眼睇到我想要

常藝pool不了

明知合作，泳裝，花嫁連出重抽

追post睇到

冇撚有錯

中左就9C

cap

抽完lasswell講出嚟特別有說服力

但係未婚妻有必中同埋爆type用落好似一般般

弱者先會做選擇
我要曬

我抽完先諗起

冇石養

遲下有得疊命中就唔算差,主要係槍類攻擊力都鳩鳩地顯得龍槍都唔係真係垃圾 豬扒都係用龍槍

唱淡跟住抽

重有一個鐘，記得練下親密/共嗚

留下石好過，垃圾角

係抽完->唱淡->垃圾AI->XX保平安

如果佢出把正常高攻長槍就好
而家嗰兩把都好唔夾

練LLM 呀 棄驚了

咁我覺得佢好似rain咁既級數既，唔係好勁又唔係好差

流清

挽留

乜都ss

風大劍

連25都有S+

紫電一閃・醒

個名

劍聖仲ss想等下次復刻了

仲勁過中二
仲唔係SS+

Lasswell得S+
同藍毛毛同級
傻仔先抽

雖然係呀妹fans, 但呀妹點都同上面嗰堆唔同level啦

正確 一齊做on9仔

又Raid.......

綜合評價黎
唔係對人戰

Lasswell專武 [紫電]

正

Lasswell又變親生仔

留名睇弱水刺

見到未婚妻招LB都預咗

我覺得阿格係上面

如果冰斬就發達

點睇都係火屬掛

貝希王喎,唔會火屬掛同埋弱咩任佢up姐

暗狗喎

識呃錢梗係人權角女武神
咁樣引抽中基佬劍既人抽埋女武神打raid

成個raid就係為咗整把專武
想skip

抽女呀啦

睇佢個poster似係火屬
上次死機都暗屬啦

會膠係咪今晚打完會戰我分身就退位？

都可以拎用points 追返之前D UR裝gei

YES, ME IS SOR JER, 棄驚OK

睇個款似係
真係識做生意

希望大反轉
最後紫電係加雷屬傷

個個都試過非洲，識停就得

下次一抽中好似貓b咁

忍下手

要睇下佢出咩材料
用液體整既話就冇樣啱

次次都2萬石先中呀 今次仲2萬幾都唔中呀

POOL 完之前唔中就棄驚

完左公會戰拎埋公會COIN先退會唔會影響下一位入既巴打

情人節咭最後幾日用成千幾石RE 一粒碎都唔俾我已經唔撚順氣

忍下手，要抽都唔好一日抽晒

格日，分開會好好多

你捨得我架啦

唔會12點前就得

遲一日少5碎

中同唔中，個5碎算得乜

唔撚想打raid

可以Auto嘅OK

有人權角都叫有少少動力
冇就真係完全唔想打

睇乜屬先

排咗防守順序未

今次係咪可以儲埋一次打

屌係喎

排緊防守次序,會長唔好亂撳

但係把刀都玩+5?
250攻1rd秒坦
定係回刀黎

少左張中2

呢把野擺明係劍喎
刀 ， 邊忽似刀

佢話係太刀就係太刀,好似係

又Raid 冇人權角打到乞衣咁

唔得,6月後更新嚟,呢次應該係最後一次冇得儲嘅Raid

有早兩日Basara防守片段

我都冇入去，飛雲

怨咩咩咩係咪去左課金

係咪畀人一場清

係,阿格俾人Stop咗,土法2連空炮

link

有無/多唔多 其他角色用到? 待?光劍?

あさると

DEL 緊驚

依到仲有無人未有公會/想轉公會
HKFFBE 急要一位巴打打限定公會戰

急招一位巴打

得侍姐不過後面肯定又開始加啲唔知乜職

你分會唔係重有啲9X Rank咩我記得

有個重要有活性孔,Arena打過好似叫惡魔

一段片見到2隻男主

睇到有專武又想抽

男主裝魔防袍好勁的有Sentinel個回合魔攻都打唔入

下次一定會抽中

個商店好Q多Rain

仲9c

升左啦
都仲係唔夠人

2萬幾咋嘛過咗6萬4先再挽留佢

有埋分會都唔夠人入主公會?

係好多人棄定點？ 玩咗半年都會玩

我都係分會走出黎

隻臭閪雙素早被動
又有斬耐又有刺攻又有防貫又快又必中
以ai既弱智程度好容易係坦前後左右俾佢吉
好似好bug

忍唔住抽左

對面聽都未聽過
但係啲100rank好似都多過我地

對面好似得好少隊

係對面好多人未set好

結果?

引你地抽
我講過中2之後唔抽角住

而家好似都冇咩正常公會少100rank過我哋

睇MAY'N LIVE 好撚過玩呢啲垃圾驚

銀3公會都有12X Rank玩家啦

lasswell招範圍打到4格
無想像咁差姐
阿格隻臭閪都成日打2個

之前嗰個場因為集中所以咪易,今次啲走位好易散開

20400有償石中左Lasswell

你係想追未婚妻？

GREY

今個場上完buff都唔知打唔打到1下
改完ai變睇對手距離先放1回buff先係王者

都估到你抽仔

對面唔弱㗎，有機會猪㗎

gay

60隊都打唔贏3X隊可以解散了

隻lasswell放完buff再放LB係咪100防貫

梅花間竹抽

都話唔差

啲技能睇真啲，用ap唔多，傷害高

集中一兩招必殺

無敵盾一定好用

好似係

兩隻都想要但好衝動

咁大家最多都係兩動

會腸唔好燈啦

唔係喎 2個都防貫up好似無得疊

個個玩未婚高斬耐了人人80%斬耐隻gay佬仲係到100防貫

今晚唔亂幫人+1動

有機會大家打完二動就唔再睇

阿格我一開始有話幾好㗎，之後一路屌姐

而家牙rain係咪越嚟越剋得多嘢
又剋基加又剋lasswell

第1日試下個系統姐試下幫啲中二打氣+1動

你覺得lasswell會多過隻臭閪.....

會打唔中Lasswell

應該打唔中lasswell 迴build嘅話

男隊無補無續戰力架

好多gay

其實今晚係咩玩法
到依家都仲係睇唔明

我驚冇通知下幫人+1會冇打到

到時講定幫邊個+1，之後有回應先好+

rain轉赤法勉強幫你補

今晚邊個得閒可以先試+1動，再上黎講下個玩法

撞牆1星都可以揀開對面1隊出嚟睇

有冇人可以pin個玩法 好似好複習咁

正

我出左阿哥

已0 棄驚

第一動照常咁打,然後跟據你打嘅星數
用1星 : 開對面其中一隊伍睇
2星 : 幫隊友+技能次數1回
3星 : 幫隊友+1動

仲識大復活添呀

男女隊加埋有4動？

f 巴

呢啲粗重嘢大家咪同我爭

係

但攻擊方式唔同,要揀你男/女隊 然後選擇攻擊 ,再撳攻擊對像

我黎啦 呢樣我最灑家

點解我地得58隊

冇野了 一真冇set隊

等我黎

如果一開驚飛雲見到自己有20動會點

應該10分鐘就畀人清晒

原來唔係用星發動,我錯
係用行動次數發動
姐係每人有4行動次數
1行動 = 開隊
2行動 = + 技能回數
3行動 = + 行動次數

原來唔係用星發動,我錯
係用行動次數發動
姐係每人有4行動次數
1行動 = 開隊
2行動 = + 行動次數
3行動 = + 技能回數 1回

有冇人想加frd, 有兩個位

姐係你可以選擇男女都唔攻擊,幫隊友增加行動次數又或者男女隊打完1動都殘血 就選擇幫隊友+1動

姐係自己放棄3動黎換其他人一動？ 好唔抵喎

開隊反而有用

加技能就...

咁我一陣4動俾哂會腸
輕鬆

加彩花都重可以既

係,但都有作用,對自己隊野冇信心可以開隊睇 再打就唔洗炒車

畀啲無練咁多嘢嘅人都可以參與吓

咁我去cow 奶，勿念

唔得閒打既人都可以留低份心意 唔使入excel

棄

我幫大家開四隊

入50名可能需要運氣

無限holy

今晚好戰撚出動打晒4場

一半以上入晒Excel 都似

同彩花

一真係仲未set隊定係我bug左睇佢唔到

貓老大走左呀嗎

有喎

分會大部分仲係練努力當中，練度仲未夠

今晚掛一晚機升下lv 先

我見你地已經有幾個110rank上

有個菜鳥先生好似喺你分會
已經入左主會？

咁可能我bug左
我數黎數去攻隊都係得58隊 唔見一真果兩隊

入咗啦好似,分會重有個叫惡魔,又係差唔多陣容係Arena見到

笑甚麼 你都係

佢點止
話抽就抽 又冇講抽幾多中
分分鐘140rank了

我地會啲新手都係好新嗰陣就入

今日刷咗4,5次突發一塊未婚妻都冇, SE DLLM

啱啊
求期搵個入都得啦

琴晚兩次突發加埋20塊但我嗰陣未中

啲男人隊好多劍聖同物防盾，應該俾土法當ATM

冇計 冇幾多隻男人拎到出黎

依家係HKFFBE＋到
係咪有得轉會
有無限要好勁？入坑1個月咋

今日我要做好戰撚

其實有得參與認真打吓會戰先有心機玩

有練度要求好正常 你應該未得我地當初都係唔太收新手 但俾登入黨撚完之後先開始收肯認真玩嘅新手

lasswell 四五十塊都嚟緊

要唔要我support你
俾哂4動你 好戰到底

搭多4動

佢Game名叫エロ太腿

要幾多隻99到?
依家得3隻，過多2個禮拜多隻99中二
武器得4件＋5

呢個你問返左XXXX啦,每個會都唔同要求

夠啦吓話
主會門檻咁高架咩

感受到大家既熱情，但我地一齊努力好無

幫你拎多啲公會牌喎,唔好咩

其實係有時連出席都得15石先想轉會

我地嘅話一定收,有課又咁肝嘅新手但如果左XXXX佢地要即戰力就未必

係遇著限定公會戰難搞啲
始終佢地都要衝50

我入會個陣好似89土法 89大王子同60黑肉

一曰多8x3

做咩一入場就93星

BUG 到仆街

點玩？

click 自己

要撳左自己果隊先 揀攻擊 再揀對手

屌, 係咪因為對面無SET 隊

大家要打快啲打
好快就有大量excel

痴線就清晒

我都打咗3次9星

男女都冇打係咪要入2次EXCEL

係，

yes

對面無SET 隊直接加星俾對手

12星手快有手慢冇

好lag

連男主隊都無, 慘

咁on9

好似好開心咁

我留一動開隊玩下

襟完人斷左之後入唔到game

因為新公會戰死左機 LOL

仲邊有隊開

一開波都78星

過多3分134星

差啲入Excel,好彩Lag咗分幾鐘成功打到一場

仲想開隊

死SER 派石死SER派石

笑咗

死ser

點解可以咁都死SER

死ser可唔可以唔入excel

清晒

太多人同時打應該

14分鐘清哂

你個BASE 既USER 唔會變架喎

我臨尾Lag到仆街撳1隊等咗幾分鐘先開打

好戰到痴咗線
對面而家得4星

sr法好波

對面應該嚇死，做乜9會180 比 1

二公子仆街鳥
入excel入到手軟

太多人要用個弱智AI, 頂唔順

但係server要每個人load多2隊

都話今晚一定好戰撚上身，半隊入excel

一隊一次

容咩易收皮

過左十五分鐘全清

On99弱智ai，俾自己嘅土法一下九方格秒兩件

總知死SER 有石派就得啦 唔派番一萬幾千石點泄我心頭之恨

啲百幾Rank我第一次入去已經唔見晒我只係執到隊中二王子隊

派俾你咪又係炒岀去

入excel 了

null

希望佢個server收皮

冇左個公會戰應該賠得好甘

真·臥底

而家仲繼續係咁通訊失敗
連都連唔到

對面係咪有大半會入唔到Ser

咩話 40比0

遠攻超有數，雷槍未過bridge 已經殺到

估唔到我都要入EXCEL

唔講以為多左好多人打

咪又係得咁多人

雷槍有力㗎咩

開戰前個個要你打20場,開戰後

未行到黎已死，對面有水剋到

依張留諗要

留名月中出UR弓

係唔係對面冇set隊 點解咁快清哂

打返女隊其實唔差好似係
應該可以係對面過到黎之前秒水屬計數，

對面冇set 加好戰

入excel

留名紀念

回技加行動呢啲戰術全部未用過

但計數行得好慢,停下停下咁 應該射晒落隻坦到架喎

174 13
要入excel

入到去一望全清既
可以同大家講定拜拜

6月了 唔驚

而家可唔可以幫隊友回行動次數,咁樣咪唔洗入Excel

岩岩打佢地會長，1 滴血都無扣過

成功幫FF0 2/2

應該都係計對位
女隊其實隊員幾好估我覺得

驚都入唔倒

回返係咪當冇打

明明打咗都幫人入返excel

月清既咩

幫完人加行動次數有公會牌收,2下 = 2牌

賠2支大體水算數，孤9寒

個2支大水係SSR弓關賠架喎,食咗我體力

係咩?
以為咁cheap

咁我2/2會腸

想入驚刷嘢都刷唔倒

用咗佢拎少少牌好過

係，用緊
打過既唔多, 手快有.....

我女隊加左1次技俾男隊
活性孔都可以再用過
應該係全部技回1次

垃圾ser

咁幾好

當然如果係穩贏就唔洗

活性孔都有得回

一人派一PACK 可以唔駛入, 好似係

無限活性孔大法

但要起馬2 + 2行動先幫到你1動

對面得13星

成班人無人性, 想睇下自己會點行都唔得

回2次畀會腸都error, Y ¿

幫人回技唔係要3咩？

一隊邊度有3個行動..

公告張圖就係,而家正式版改咗,1行動 = 回技能次數 2行動 = 開牌/回行動

緊急維護

派石派石

今晚唔計

笑死

開牌都要2咁低能, 咁不如撞落去開

可以睇情況幫人2動回活性孔都ok

真

都係嘅,殘血可以幫手回活性

將啲行動呀re技呀質哂落飛雲度

機會又黎啦飛雲

飛雲(EXCEL)

我今晚會唔會退唔到會

男隊廢唔郁用黎幫自己回技先

個限定公會戰會唔會直接收皮好似第一個raid咁

黑霧島今晚第一場就打鑽2隊

不愧為鑽2隊,個個啲陣容都好正常

起碼唔會有sr先

要89嘅ur定99sr

唔知保唔保到50

咁梗係ur

做乜睇少我隻SR

應該難啲
始於個box同課長冇得比

賠2000石我就原諒se

SE:lan

2000石+50支大水

又可以睇佢發癲

今日既走位

琴晚又試昨咗成3個鐘

不知幾勁

完全冇試過
直接上陣
反正一開始冇咁易撞勁隊嘅

個薯仔server仲未整好

想打工會戰就維修
搞乜

多一倍隊就收咗皮

應該送石，全部隊加分

仲想打公會戰?
入到都冇得你打啦

本來我會10抽中8隻未婚妻, 依家無得抽
打個折賠返7隻比我

係咪我投資左三萬石落去令佢個ser頂唔住，係既話可以退番比我

我pvp未打

抵啦

屌當今晚冇打過

入得返啦

會膠你通知定巴打準備
我分身而家退？

Ok

河野巴一路既付出

400石

永遠懷念 兄弟一路好走

明明個正身仲係到
成班講到好似棄驚咁

講到人死咗咁

我以為玩膠咋

少到
冇1000都唔收貨啦

無10000都唔收貨啦

即刻抽咗佢算

又兩本銅書

2本銀書

DLLM

2本咸書

你只係2本bl書

咁孤寒

5隻金龜當我地乞衣

我地都打到171 分先來死SER

過來我地分會一齊玩

你朝早出我咪買囉

有石就手痕
抽唔抽張魔耐卡好

抽

無位落都係算了

唔抽野好悶
無角升好悶

悶
棄驚了

我個Rank就嚟俾Ka長超過了

壓RANK 撚DLLM

壓rank 撚

係裏列界玩咗成10分鐘海王龍最後都係卡珠死 垃圾驚

出夠Rain未

rain係男角黎講算係型過批。。。

無咁多石養多隻鴨....

你當佢係鴨

好ON9 首先要防毒防LEADER CHANGE 黎刷防毒防LEADER CHANGE

F巴壓rank?
一山還有一山高

佢地鳩up姐我重係1.5倍速

整理好晒兩隻新UR 嘅所有技能倍率,一陣貼上嚟

未婚妻技能倍率 見到防貫率真係嚇一跳

2萬9喇

Lasswell技能倍率

200%

有防貫真係唔同晒

5抽全金
垃圾game

知道冇防貫既打手係垃圾冇人會抽
而家兩隻都有

兩隻邊隻勁d？
唔計外表同性別的話

睇左倍率去左試lasswell

d防貫係會疊 sentinel開左同冇開差10%傷

投未婚妻一票

你hea住玩既，票數作廢

有女唔抽
走去抽仔

未婚妻

未婚妻全能簡單暴力 可以carry好多局面

Lasswell好多未知性

投未婚妻

你招綠技同buff都升爆咗?

兩邊池都抽 佢唔出我都冇計

我用同行者試
buff前35防 唔記得有冇盾

Buff後

呢招LB黎

發現f巴個data冇LB既倍率
不過就咁睇差啲可以秒坦
你兩個都係開咗加防貫個1turn buff?

兩個都冇開 純粹試下疊唔疊到

佢招技會加攻唔識計

去到咁高防貫我覺得over provide左

反而傷害唔高遇到盾就好頭痕

咁都傷害唔高

打三回物盾個d打到出年都未死

打高防冇盾就秒 未婚妻就插插插搞掂

有物盾都係兩三下打死啦
唔通有物盾都一下秒咩

終於到大直路

好似大王子光盾呢d堆防角會比呢隻野秒

自帶盾同血厚就可以擋晒佢幾波攻勢 始終依家有計數妹秒回

唔怪得setting上佢消唔到盾 消到就太屈

升中四了 幾時先中到未婚妻

我中咗了

我DLLM

發夢過陣

發夢都要DLLM

有無咁想要呀條腰咁幼你都啱？

棄了

延期再派1000石

法國tm兄弟呢排成日9c9

笑笑笑 我笑LLM 呀
講到明今次PU 唔撚中既我DEL GAME

就黎2倍速先del

係已經兩倍先DEL

呢方面邊夠你嚟

仆你條街情節咭食撚咗我三千石一粒碎都唔撚俾我已經氣撚頂

9c9嗰個tm2嚟

啱 一齊del 垃圾pad

真

利申未抽30石 留俾女

兩兄妹一啖擔

直接抽coin突爆是常識吧

炒啦你

我抽一定炒哂 對自己嘅人品好有信心

公會戰取消

1000石同3000幣

最後唔夠碎掟咗幾千石落去
早知之前re爆慳返唔少

abcd真係9c9始祖

個個突爆情人咭, 我就最尾幾日先中到
DLLM

好柒

冇公會戰打

日日去grab a 奶

咁辛苦升咗條SR 廢柴出黎連打都無得打

直接送野

希望可以轉反普通會戰

F咩咩咩可唔可以解釋下點解我會排咗守隊第6

跟rank不嬲最後幾名先會諗點排

見到我隻SR 廢柴排30就啱架喇

咁我咪排30

琴日對面入去見到15分鐘 174:4 究竟有咩感想

allin晒所有石抽未婚妻

咪同我哋平時一樣

你隻隻新野都追 .gun

去到最後咪笑返我地
取消左幾勁都無用

決定做一個無課玩家了

抽完下個限pool就冇得抽

課俾我抽未

有無拆包，知道隻raid咩屬未

唔洗人人都要抽未婚妻既

都冇石養

食緊谷種

唔抽啦 咩都唔抽

重有泳裝，可能有花嫁

得返30石

好想要魔狗
物攻隊一隻臭丁唔夠分

長著實歪中既

冇data 得公告

仲抽
而家連lasswell都冇石養

你唔有假鳩咩

太慢

你本身隻嘢快就唔會覺得佢慢 好似係

假鳩仲好似高命中添

咁唔抽了
等歪中好過

更新1TURN BUFF 個AI 之後應該忍者都屌打回避流

諗住唔養 好似冇位比佢入

我都買左碎等歪

唔明

唔記得貼埋lb
Lasswell 200% 防貫40%
未婚妻 205% 上限+10000 200%chain

快d派1000黎抽下野啦

即係今日變返正常公會戰，限定延遲直到有消息？

正常公會戰未講，但限定就延

行到咁上下先出活殺？
唔會浪費左個buff

奶力睇到ABCD 講嘢既

屌 即係完全無得打

咁迴避流咪一樣行到咁上下先岀空蟬
只係抵銷翻空蟬 而空嬋不嬲都可有可無

love and peace

黑肉最多都得賊BUFF

會腸試咗3個鐘嘅隊玩咗2場就要收皮

浪費時間

本身30%打中 開完buff就0% 活殺完咪多翻幾%
是但啦10%都會中

叫咗唔好試個ON9 模擬戰架啦, 又賴嘢喇

原來你咁多石抽個仔返嚟
淨係諗住拎嚟J

岩岩好100%防貫
咁睇未婚妻三連駁CHAIN仲高傷

未試到未婚妻嘅實力 模擬戰過隻太廢

防貫40%...
加埋綠技80%
用埋buff有100%

冇堆斬抗

應該唔會疊

我指20%+40%嗰個

點解我見到二世同三世既

抽未婚妻仲多
唔小心抽中個西仔

咪比返3000幣你囉

唔小心

80同100冇咩分別啦 加攻緊要D 不過得1TURN

一定係唔小心

活殺+60, 有草笛命中戒既話黑肉開賊閃應該都有8, 90%

先撳右上,再之後...

行得正 企得正 拉瑪達唔用我都買左300碎

反而想知raid要咩角打

Lasswell 把刀點都要打返黎

唔明點解係打raid
照計專武應該冇+5
rain同阿格果把都冇

15000石話掟就掟

證明把野勁啲

見到貓巴發言 唔知點解我覺得佢抽中左

會唔會係用火角打 冰狗？

今期rain都有up

只係證明佢好撚有錢

雷槍一個範圍射就收咗皮

我屌佢老母

哦。。。係誤會 我無辜清白同光明磊落

打raid好講人權角
冇就好撚痛苦

會戰刺突up raid 咪弱冰斬

岩岩出糧就準備食谷種咋

活殺唔係40咩棄

無抽無石養大佢

冇+5，但係要覺5既料

有阿格可以參戰嗎

剋屬冇計

基加+lasswell

阿格有2TURN降屬

弱冰斬咁基加阿格可以上場

範圍技原來咁爽 窮人啱啱先可以玩雷槍

真係幾似
6月10號先開波 俾哂時間啲人練lasswell黎打

係咪誤會咗d咩 到時就全民冰法入去炸啦仲同你lasswell手動活性孔

立gap王一向用雷槍

範圍既係好勁，不過都係ap問題

弱斬耐魔

依家兩隻防貫AOE都好爽

單體boss喎，冰法唔洗入場

一開始同風槍互打飛機上buff
不過都係無一隻行得快嘅坦

你40000石養2隻

照入去冰冰冰

咪引我抽不過新男技能組睇落好玩過未婚

鎗遠攻射兩下至少對手先埋到身

泳裝，花嫁

試下用大王子風槍雷槍專打物隊

所以你兩個acc解咗鎖啦

呢個本身ban咗

等陣！咩撚野2個ac 我無 我唔明你講咩

自己set個limit抽下囉

未婚妻真係正 50防貫 飛天AOE 三連刺
小AOE超高傷必中 主流斬抗
專屬職 兩招素早被動 張未婚妻卡又加素早
又白又滑腰幼又長腿

我都抽唔中

咪玩啦 技能組係正 但包到咁實都同我講外型正

密實姑娘都有風味

2隻遠攻行到咁前做乜好難搞

兩隻以後都上到場既，有破防有市場

三連刺打火Raid三萬一下都似

啱啱試咗 拉瑪無命中裝打煙幕黑肉0 活殺53%

我隻大王開咗sentinel 模擬戰新女打千2 新仔打3千

reported with evidence

新女吉大王子1200 後面個d位位4000

新仔3000大王子 計數妹下round補返

reported with evidence

3 people to be tiger

無補大王子係咪上唔到場

新女打打土法，盾依啲一定掂

問題都係同其他打手一樣係易死

打火raid應該最勁

佢用瞬移閃入敵人中間反而無咁易死

阿妹可唔可以一野車爆新女？

實得

阿妹無乜邊隻車唔爆

日本個邊計過新女堆晒速裝 雪原同速卡有幾快

會腸話廢個隻

會腸睇淡果啲通常都勁

佢之前睇淡未婚妻睇好MK仔...

會腸幾時挑戰燒山

DLC更新

會腸係咪又要試番3個鐘正常隊

諗唔到點打未婚 又痛又必中又破防

if you can't beat them , join them

刺無效SASA

今晚無公會戰打，大家谷住谷住點算

剌+斬隊我咪碌柒

唔係正常公會戰咩

睇漏咗sor

秒左佢

土忍吸2500 連模擬戰過隻招必中都扣4700 dllm
從來無停過打壓迴隊

未婚開Trust放招TP行埋黎都8 90AP 6/70斬抗

仲唔抽

DLGH 試到光戰夠快既幫到黑肉上盾

其實新仔新女同必中冇咩分別

新仔自帶15 高運值 招技自帶30命中

但係光戰都係唔夠快上去坦 打魔隊都係有問題

quick 光戰應該可以保到打手唔俾物理一下打死

ching cant see

唔記得SET 番UNLIST

好灰 無光戰無人權

你有光戰, 唔好呃人

雷妹，雷槍上場啦

依個場遠攻有so

點養咁多隻

公會咁多人有夠啦

無坦 實俾人衝死

半個公會都有 好撚癲

記得set返公會戰隊

坦上唔切去, 我隻光戰3下QUICK 隻黑肉都要食招 諗唔到點攪

所以夠晒數，洗乜人人練同一隻

我地上到去打就係我地守隊多元化

男豬垃圾 暗盾行得慢
呀呀呀呀呀

未婚妻得一招tp技
係咪焗住用活性孔

睇左巴打段片 真係送到人地門口

佢件Trust一開就8X AP

送左1000石 又想練Lasswell了

土法開完物盾俾中級隻火伯拮1200？我有無眼花

原來係土槍 爆擊拮咗2000物盾幾時變咗咁廢

試下用獅城+物防裝+土巨

。。。。。坦土法

個場刺攻up

up成咁點玩

火伯

我個光戰俾個未婚妻一下插落嚟都成2千幾
仲要已經有個25%物盾

火伯同土槍兩隻差好遠wor 你當下諗緊咩

阿格50%盾1600

個場2隻都有做緊野眼角望到有人秒咗我隻土法

依個場有啲範圍技係中間係出唔到

差180碎

升火伯

下, 即係今晚又要打?
究竟係點

又1000
怨XXX中左未

要打

其實大概UP幾多?

中4隻ur碎係咪正常？

點睇到有4隻

3 隻sor, 唔認得d仔

呢個場我唔識玩
預我成個月0

有雷鎗射到人變箭豬啦

雷鎗終於唔使擺入雪櫃

咁我中2BB咪無位落場 我輸好過

攪唔撚掂 我啲打手點都衝上去自爆

又射1000落海

好勁喎, D 模擬戰都係靠中2 一野秒隻大婆/lasswell 先輕鬆嬴
我用其他組合完全打唔嬴, 大婆攻擊力高到癲

依個場都幾麻煩

雷槍打水ok，其他傷太低

唔知

彩花點樣識龜後?

試下用五格斬同連擊斬 有奇效

屌你啦完全冇未婚妻碎

佢開到技自然會龜後

3萬2 石

on物盾原地直到永遠
off物盾上前送

繼續用呀妹同兩隻半坦算
純打手應該全部都係自殺式
連土法都好易畀人打爆

中?

用時魔？

唔撚中

3萬2石 3UR
雷神咭 迪亞咭 土忍

白魔

唔好抽啦驚你真棄

棄硬, 唔駛驚

試左好多場, 發現同競技場好似, 好唔穩定
轉個企位就係大勝 同 大敗既分別
純粹睇邊個唔好彩入左對面移動+攻擊範圍
之後下一動比人打死

CT 無效時魔

me會掛住u 唔棄得

我用白魔, 唔見有你講既問題喎 發揮得非常好

即棄唔駛等完POOL 添呀

唔明
要轉玩時魔
定要換被動
用緊加護 速唱

收手咪抽

買碎等好過

定係trust問題

轉時魔+用CT無效就識跟住行

因為太多走位變數上一個場得兩種走法

btw 今次公會場係刺突up +20

最重要係唔行中間

一到中出唔到範圍技

{
"iname": "BUFF_GVG_004",
"timing": 0,
"chktgt": 0,
"chktiming": 0,
"type1": 62,
"calc1": 1,
"val1": 20,
"val11": 20

獲獲都咁玩黎都無意思, 仲要唔知幾撚時先中得番

望下我隻79 四眼 升撚到2046

所以買碎重好

角遲早中

遲到用都用唔到咪中囉

都未試過10000石內中到想要既嘢

停下手先

過一兩日再睇

咩setting黎
白魔變左廢職?

白魔開緩回 好似都會跟大隊

因為啲人行開咗佢就會係咁放嘢畀自己

用中2
1場就用晒虛像
第2場咪衝去送

trust?

素早係最快嗰個可以Set到只用1下虛像 3隻食晒

唔用活性?

問題係行到去已經無晒buff要再開
呢個場真係笑死me

虛像 > 活性 > 攻命?

跟住隻rain無左虛像佢會幫佢開

呀妹條腳帶對虎鐵有效

20% 人Killer虎鐵可以斬4千幾

終於試完隊

差米 san

hkg san ~

驚已棄

見到碎又忍唔住買 屌 定力好差

又要all-in抽又唔想買碎

中左咪課 唔中唔撚課

隻lasswell係咩嚟

未婚妻越諗越勁

好學唔學
學埋會腸啲嘢

哇 貓B隊野好勁
百rank大神跟唔到

今晚打返一般公會戰?
未set返隊添

hkg san隊野勁到痴撚線
壓rank大神

下。。。？準備換走。。。

垃圾驚

應該好多人試唔切,唔驚

話換就換
跟唔到

。。。。。。自從隻game瘋狂打壓 我就愈打唔贏

3700血黑肉點跟

你都叫打唔贏
咁我哋呢啲小薯點算

土忍都4000血

睇落好勁 其實俾人秒 連上級都打唔贏

今日0住先 聽日再諗點砌

黑肉綠技仲要升唔滿

你唔講都唔覺用錯技仆街

執一開一保平安

未升滿都夠打

串到

今晚打海鷗團

0咗 THX

讓佢一招被動都夠贏啦

成班係咪唔記得咗我係呃rank撚呢2個月炒咗十萬石

依家勁唔勁係睇卡

HKG san 100rank

壓rank list:
FF0 工口 TM2 飛鼠 TSYM 日文字

對面10隻過百rank打條撚咩

今晚預我0

FF0都算壓？

起碼50RANK 係非番黎乜撚都唔中呀DLLM

我十扑你，加油

未婚妻苦主表達祝福

FF0大把99ur角

其實我地公會好多課金狗

你

90 rank都叫壓

咪就係

射，謝

對面未set好隊

好戰撚出動

屌那媽 兩邊啲走位同開技都柒到不敢直視 唔撚識排

呢個場 大王子好似可以放多招不滅出嚟凳波鐘
土法又識企後面係咁補血

第一次開兩隊拎六星

我第一場基加冇熄瞬移斬閃入去俾3隻強姦差啲炒車好彩2打3都贏到

暫時冇人撞牆Excel?

土法識補血真心掂

通知各位,就快全清人地

模擬戰對面沖曬過嚟
實戰 2隊各自打幾round飛機
第一round就用哂被動

得返9隊

係，所以我連trust裝技得落場

咩事今晚咁踴躍
平時唔到最後半粒鐘個分都唔會有大增長

好波

真 兩邊都上齊Buff 勁多AP

睇下邊一邊龜得靚

一見對面冇set隊就知

裝哂但都係用哂 第二戰即刻無哂力

因為冇人撞,其實唔算踴躍

我隻光戰一動向後行幫赤法開盾 黑肉卜上去一騎當千差d 香

黑肉真係直衝 唔set好真留後係2打3

可以行翻岀黎仲想點

防技Trust呢個場好有用

啲乜嘢聲掛呀，用到兩下照落

攞埋6星

專登裝左呢個比土法 放完比前面個隻再放比後面

人地埋黎就Holy 跟住縮係後面補血

係啊格trust可以用，上兩次防扣得200

彩花都係原地死晒先上去

依個場一係留後等人過行到中

一係自己隊好快過到對面打

我第二場行到過去

對面個117究竟用咩裝
我個會計妹打落去3位數
仲要打佢個會計妹都會miss
斬又RJ 魔攻又 RJ 又閃得係咪cls

基加行到中間位會因為格空問題會出唔到虎鐵，只出到冰刃

夜啲po片上黎

法國大家戾氣好重

琴日一定谷左成日

對面剩返個啲全部中二,仆街了

話口未完又清一隊
驚條毛咩

咁事實係壓左1rank既

sasa第一場就燒晒吸仇劍

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 3萬4終於中

102個隊 1隻土法應該都清得晒

係所以本身落咗攻隊,諗諗下都係算了

巴打值得咩

唔中嘅話 你之前用嘅石=射入海

搵隻土法清咗102,然後剩返兩隊是但啦就得

WOW 咁咪好囉

課長

Allin中個下爽度係會令人上癮

TM2永遠都唔會明

全清了

excel

我都係永遠唔會明但只係因為allin唔中

試模擬OK, 實戰唔得，因為大家鬥buff

差咪san

你係下個pickup中達人

我都會成日非洲
非完你哋唔知啫

下次咭必中pool我實中堅牢同冰狼 坐定粒碌買碎